[突發]大圍站開始多人

如題

咁似非法集會

今天我？

人踩人林鄭就出事

________！________！

非法集會
舉牌寫
香港獨立
我要真普選
天滅共產黨

已舉報港獨撚大圍站非法集會

有冇最新相片

我想返工呀

痴撚線

依家最新係點